{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778132235","data":{"timestamp":" 946778132235"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778139985","data":{"timestamp":" 946778139984"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778150976","data":{"timestamp":" 946778150976"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..20.off2.16__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778215246","data":{"timestamp":" 946778215246"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778225721","data":{"timestamp":" 946778225721"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778229306","data":{"timestamp":" 946778229306"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778231241","data":{"timestamp":" 946778231241"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778233063","data":{"timestamp":" 946778233063"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778235462","data":{"timestamp":" 946778235462"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778238170","data":{"timestamp":" 946778238170"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778240724","data":{"timestamp":" 946778240723"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778242352","data":{"timestamp":" 946778242352"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778244640","data":{"timestamp":" 946778244640"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778246950","data":{"timestamp":" 946778246950"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778248943","data":{"timestamp":" 946778248943"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778250996","data":{"timestamp":" 946778250996"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778253415","data":{"timestamp":" 946778253415"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778255310","data":{"timestamp":" 946778255310"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778257524","data":{"timestamp":" 946778257524"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778259715","data":{"timestamp":" 946778259715"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778261877","data":{"timestamp":" 946778261876"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778263637","data":{"timestamp":" 946778263636"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778267192","data":{"timestamp":" 946778267192"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778269027","data":{"timestamp":" 946778269027"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778271071","data":{"timestamp":" 946778271071"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778272688","data":{"timestamp":" 946778272688"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778275423","data":{"timestamp":" 946778275422"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778277363","data":{"timestamp":" 946778277363"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778279016","data":{"timestamp":" 946778279016"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778281401","data":{"timestamp":" 946778281401"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778283446","data":{"timestamp":" 946778283446"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778285577","data":{"timestamp":" 946778285577"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778287314","data":{"timestamp":" 946778287314"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778289030","data":{"timestamp":" 946778289030"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778291249","data":{"timestamp":" 946778291248"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778293612","data":{"timestamp":" 946778293612"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778295093","data":{"timestamp":" 946778295093"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778297068","data":{"timestamp":" 946778297068"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778299123","data":{"timestamp":" 946778299123"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778301372","data":{"timestamp":" 946778301372"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778303267","data":{"timestamp":" 946778303267"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778305275","data":{"timestamp":" 946778305275"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778307077","data":{"timestamp":" 946778307077"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778310514","data":{"timestamp":" 946778310514"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778313923","data":{"timestamp":" 946778313923"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOYAONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778315976","data":{"timestamp":" 946778315976"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778318969","data":{"timestamp":" 946778318969"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778320833","data":{"timestamp":" 946778320833"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778322796","data":{"timestamp":" 946778322795"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778326421","data":{"timestamp":" 946778326421"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDONDOKWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778328175","data":{"timestamp":" 946778328175"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778330069","data":{"timestamp":" 946778330069"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778331947","data":{"timestamp":" 946778331947"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778334169","data":{"timestamp":" 946778334169"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEWEZAJE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778336259","data":{"timestamp":" 946778336259"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778338207","data":{"timestamp":" 946778338207"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778340004","data":{"timestamp":" 946778340004"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778341701","data":{"timestamp":" 946778341700"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778344652","data":{"timestamp":" 946778344652"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFIKIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778346479","data":{"timestamp":" 946778346479"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778351231","data":{"timestamp":" 946778351231"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778356531","data":{"timestamp":" 946778356531"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778359004","data":{"timestamp":" 946778359004"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778361342","data":{"timestamp":" 946778361341"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIPAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778363170","data":{"timestamp":" 946778363170"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778366926","data":{"timestamp":" 946778366926"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAYONATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778369147","data":{"timestamp":" 946778369147"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778371508","data":{"timestamp":" 946778371507"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778373503","data":{"timestamp":" 946778373503"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778375398","data":{"timestamp":" 946778375397"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778377561","data":{"timestamp":" 946778377561"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778379545","data":{"timestamp":" 946778379545"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778382362","data":{"timestamp":" 946778382361"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKACHUKUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778385224","data":{"timestamp":" 946778385224"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIGAE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778386979","data":{"timestamp":" 946778386978"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778388597","data":{"timestamp":" 946778388597"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUNGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778391069","data":{"timestamp":" 946778391069"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778392573","data":{"timestamp":" 946778392573"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778394486","data":{"timestamp":" 946778394486"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778396394","data":{"timestamp":" 946778396394"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778398781","data":{"timestamp":" 946778398781"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778402635","data":{"timestamp":" 946778402635"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778404506","data":{"timestamp":" 946778404506"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778406622","data":{"timestamp":" 946778406622"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USADIZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778408538","data":{"timestamp":" 946778408538"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778410463","data":{"timestamp":" 946778410463"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778412049","data":{"timestamp":" 946778412048"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778414272","data":{"timestamp":" 946778414272"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778416414","data":{"timestamp":" 946778416413"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778419013","data":{"timestamp":" 946778419013"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778421202","data":{"timestamp":" 946778421202"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778425832","data":{"timestamp":" 946778425831"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778430025","data":{"timestamp":" 946778430025"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIMCHUKULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778432458","data":{"timestamp":" 946778432458"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778433924","data":{"timestamp":" 946778433924"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778437795","data":{"timestamp":" 946778437795"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778439509","data":{"timestamp":" 946778439508"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778442658","data":{"timestamp":" 946778442658"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778444408","data":{"timestamp":" 946778444407"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778446970","data":{"timestamp":" 946778446970"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778449399","data":{"timestamp":" 946778449399"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKALIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778451783","data":{"timestamp":" 946778451783"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778453130","data":{"timestamp":" 946778453130"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778454931","data":{"timestamp":" 946778454931"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778456709","data":{"timestamp":" 946778456708"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778463687","data":{"timestamp":" 946778463687"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778465127","data":{"timestamp":" 946778465127"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778468138","data":{"timestamp":" 946778468138"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778470477","data":{"timestamp":" 946778470477"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIJINATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778472427","data":{"timestamp":" 946778472427"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778474656","data":{"timestamp":" 946778474656"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALIO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778478571","data":{"timestamp":" 946778478570"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWASHUKURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778480464","data":{"timestamp":" 946778480464"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778482076","data":{"timestamp":" 946778482076"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778486291","data":{"timestamp":" 946778486291"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHARAKISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778489416","data":{"timestamp":" 946778489416"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778491623","data":{"timestamp":" 946778491623"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778494001","data":{"timestamp":" 946778494001"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFURAHIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778496973","data":{"timestamp":" 946778496973"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778498816","data":{"timestamp":" 946778498816"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778500492","data":{"timestamp":" 946778500492"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778502887","data":{"timestamp":" 946778502886"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778504340","data":{"timestamp":" 946778504340"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778507013","data":{"timestamp":" 946778507013"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUTOSHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778509093","data":{"timestamp":" 946778509093"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778510754","data":{"timestamp":" 946778510754"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778512896","data":{"timestamp":" 946778512896"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778516116","data":{"timestamp":" 946778516116"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778517953","data":{"timestamp":" 946778517953"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778518312","data":{"timestamp":" 946778518312"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778520484","data":{"timestamp":" 946778520484"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778522721","data":{"timestamp":" 946778522721"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778524914","data":{"timestamp":" 946778524913"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778527589","data":{"timestamp":" 946778527589"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778530026","data":{"timestamp":" 946778530026"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPORUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778532161","data":{"timestamp":" 946778532161"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778533887","data":{"timestamp":" 946778533887"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778535013","data":{"timestamp":" 946778535012"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778536997","data":{"timestamp":" 946778536997"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778539387","data":{"timestamp":" 946778539387"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778541741","data":{"timestamp":" 946778541741"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMSHUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778543737","data":{"timestamp":" 946778543737"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778545423","data":{"timestamp":" 946778545423"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778548065","data":{"timestamp":" 946778548065"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNARUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778550137","data":{"timestamp":" 946778550137"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778551788","data":{"timestamp":" 946778551788"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778553251","data":{"timestamp":" 946778553251"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778555010","data":{"timestamp":" 946778555010"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778556988","data":{"timestamp":" 946778556988"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778558719","data":{"timestamp":" 946778558719"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778561785","data":{"timestamp":" 946778561784"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778574943","data":{"timestamp":" 946778574943"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778577089","data":{"timestamp":" 946778577089"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778578966","data":{"timestamp":" 946778578966"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778580574","data":{"timestamp":" 946778580574"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778583377","data":{"timestamp":" 946778583376"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778585563","data":{"timestamp":" 946778585563"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIFIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778587473","data":{"timestamp":" 946778587473"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778589203","data":{"timestamp":" 946778589203"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778591901","data":{"timestamp":" 946778591901"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778594482","data":{"timestamp":" 946778594482"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778596559","data":{"timestamp":" 946778596559"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778599380","data":{"timestamp":" 946778599379"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778601358","data":{"timestamp":" 946778601358"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778605192","data":{"timestamp":" 946778605192"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778606847","data":{"timestamp":" 946778606847"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778612688","data":{"timestamp":" 946778612688"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778614488","data":{"timestamp":" 946778614488"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778617108","data":{"timestamp":" 946778617108"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778619213","data":{"timestamp":" 946778619213"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778621277","data":{"timestamp":" 946778621277"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778623420","data":{"timestamp":" 946778623420"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778625614","data":{"timestamp":" 946778625614"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778627756","data":{"timestamp":" 946778627756"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778629567","data":{"timestamp":" 946778629567"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778632469","data":{"timestamp":" 946778632469"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778634549","data":{"timestamp":" 946778634549"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778636567","data":{"timestamp":" 946778636567"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778638404","data":{"timestamp":" 946778638404"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778641910","data":{"timestamp":" 946778641910"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWASAWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778643818","data":{"timestamp":" 946778643818"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778645933","data":{"timestamp":" 946778645932"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778648272","data":{"timestamp":" 946778648272"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778649838","data":{"timestamp":" 946778649838"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778652967","data":{"timestamp":" 946778652967"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINGINE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778654440","data":{"timestamp":" 946778654440"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778656377","data":{"timestamp":" 946778656377"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778657996","data":{"timestamp":" 946778657996"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778659989","data":{"timestamp":" 946778659989"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778661780","data":{"timestamp":" 946778661780"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778663862","data":{"timestamp":" 946778663862"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778665809","data":{"timestamp":" 946778665808"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778667484","data":{"timestamp":" 946778667484"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778669290","data":{"timestamp":" 946778669290"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778672278","data":{"timestamp":" 946778672278"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778674069","data":{"timestamp":" 946778674069"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778676114","data":{"timestamp":" 946778676114"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778678096","data":{"timestamp":" 946778678096"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" AKAPATA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778678324","data":{"timestamp":" 946778678324"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778680789","data":{"timestamp":" 946778680788"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778682364","data":{"timestamp":" 946778682364"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778684267","data":{"timestamp":" 946778684267"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778686790","data":{"timestamp":" 946778686790"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHANGIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778688648","data":{"timestamp":" 946778688647"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778690537","data":{"timestamp":" 946778690537"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYOYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778692528","data":{"timestamp":" 946778692528"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778694206","data":{"timestamp":" 946778694206"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778696229","data":{"timestamp":" 946778696229"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778698429","data":{"timestamp":" 946778698429"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778701845","data":{"timestamp":" 946778701845"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778703741","data":{"timestamp":" 946778703741"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778710833","data":{"timestamp":" 946778710832"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778713011","data":{"timestamp":" 946778713010"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778718466","data":{"timestamp":" 946778718466"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778720120","data":{"timestamp":" 946778720120"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778722027","data":{"timestamp":" 946778722027"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778724328","data":{"timestamp":" 946778724328"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778726574","data":{"timestamp":" 946778726574"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778728299","data":{"timestamp":" 946778728299"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778732352","data":{"timestamp":" 946778732352"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778734670","data":{"timestamp":" 946778734670"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYATAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778745325","data":{"timestamp":" 946778745325"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778747015","data":{"timestamp":" 946778747015"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778748771","data":{"timestamp":" 946778748771"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778750533","data":{"timestamp":" 946778750533"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778756637","data":{"timestamp":" 946778756637"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778758619","data":{"timestamp":" 946778758619"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778761060","data":{"timestamp":" 946778761060"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOJARIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778763787","data":{"timestamp":" 946778763787"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778765693","data":{"timestamp":" 946778765693"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778768390","data":{"timestamp":" 946778768390"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778771033","data":{"timestamp":" 946778771033"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778772684","data":{"timestamp":" 946778772684"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778775734","data":{"timestamp":" 946778775734"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778777457","data":{"timestamp":" 946778777457"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778779440","data":{"timestamp":" 946778779440"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778781621","data":{"timestamp":" 946778781620"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778783909","data":{"timestamp":" 946778783909"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILILIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778785217","data":{"timestamp":" 946778785217"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778787412","data":{"timestamp":" 946778787412"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778790347","data":{"timestamp":" 946778790347"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778791917","data":{"timestamp":" 946778791916"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778793905","data":{"timestamp":" 946778793905"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778795517","data":{"timestamp":" 946778795517"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778797652","data":{"timestamp":" 946778797652"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIWEKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778800455","data":{"timestamp":" 946778800455"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778802186","data":{"timestamp":" 946778802186"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778804990","data":{"timestamp":" 946778804989"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778807135","data":{"timestamp":" 946778807135"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778810448","data":{"timestamp":" 946778810448"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778812790","data":{"timestamp":" 946778812790"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778814741","data":{"timestamp":" 946778814741"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778821082","data":{"timestamp":" 946778821082"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778826002","data":{"timestamp":" 946778826002"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778827825","data":{"timestamp":" 946778827824"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778831171","data":{"timestamp":" 946778831171"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778833408","data":{"timestamp":" 946778833408"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778835746","data":{"timestamp":" 946778835746"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIACHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778837336","data":{"timestamp":" 946778837336"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778839969","data":{"timestamp":" 946778839968"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778842386","data":{"timestamp":" 946778842386"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778844295","data":{"timestamp":" 946778844295"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778846084","data":{"timestamp":" 946778846084"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778848476","data":{"timestamp":" 946778848476"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIWEZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778851056","data":{"timestamp":" 946778851056"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778852704","data":{"timestamp":" 946778852704"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778854538","data":{"timestamp":" 946778854538"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778856390","data":{"timestamp":" 946778856390"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778858288","data":{"timestamp":" 946778858288"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778860463","data":{"timestamp":" 946778860463"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778863165","data":{"timestamp":" 946778863165"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778867907","data":{"timestamp":" 946778867907"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778870299","data":{"timestamp":" 946778870298"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778873944","data":{"timestamp":" 946778873944"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778880965","data":{"timestamp":" 946778880965"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIRUKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778888019","data":{"timestamp":" 946778888018"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEWANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778890096","data":{"timestamp":" 946778890095"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778892976","data":{"timestamp":" 946778892976"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778895038","data":{"timestamp":" 946778895038"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778903342","data":{"timestamp":" 946778903342"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHUSHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778907365","data":{"timestamp":" 946778907365"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778909582","data":{"timestamp":" 946778909582"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778911633","data":{"timestamp":" 946778911633"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778913548","data":{"timestamp":" 946778913548"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778915313","data":{"timestamp":" 946778915312"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778919421","data":{"timestamp":" 946778919421"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANGUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778921623","data":{"timestamp":" 946778921623"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778923162","data":{"timestamp":" 946778923162"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778924877","data":{"timestamp":" 946778924877"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778926726","data":{"timestamp":" 946778926725"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778928367","data":{"timestamp":" 946778928366"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778930611","data":{"timestamp":" 946778930611"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778932741","data":{"timestamp":" 946778932741"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATARI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778933952","data":{"timestamp":" 946778933952"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778934387","data":{"timestamp":" 946778934387"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778935818","data":{"timestamp":" 946778935818"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778937515","data":{"timestamp":" 946778937515"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778939127","data":{"timestamp":" 946778939127"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778941335","data":{"timestamp":" 946778941335"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYORORO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778943474","data":{"timestamp":" 946778943474"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778945494","data":{"timestamp":" 946778945494"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778947657","data":{"timestamp":" 946778947656"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778949632","data":{"timestamp":" 946778949631"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUANZE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778951842","data":{"timestamp":" 946778951842"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778953785","data":{"timestamp":" 946778953785"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MM"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778956101","data":{"timestamp":" 946778956100"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778958104","data":{"timestamp":" 946778958104"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSINIUE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778962977","data":{"timestamp":" 946778962977"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778965630","data":{"timestamp":" 946778965630"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778967931","data":{"timestamp":" 946778967931"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778969947","data":{"timestamp":" 946778969947"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778972823","data":{"timestamp":" 946778972823"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778975056","data":{"timestamp":" 946778975056"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778977107","data":{"timestamp":" 946778977106"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAMJUI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778979083","data":{"timestamp":" 946778979083"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778980696","data":{"timestamp":" 946778980696"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778982596","data":{"timestamp":" 946778982596"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778985543","data":{"timestamp":" 946778985543"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778988280","data":{"timestamp":" 946778988280"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOTEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778990896","data":{"timestamp":" 946778990896"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778992698","data":{"timestamp":" 946778992698"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778995957","data":{"timestamp":" 946778995956"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABABU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946778998507","data":{"timestamp":" 946778998507"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZENU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779000907","data":{"timestamp":" 946779000907"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779005874","data":{"timestamp":" 946779005874"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779008401","data":{"timestamp":" 946779008400"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779010787","data":{"timestamp":" 946779010787"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779012926","data":{"timestamp":" 946779012926"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779014816","data":{"timestamp":" 946779014816"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINYI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779016630","data":{"timestamp":" 946779016629"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779020440","data":{"timestamp":" 946779020440"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779023401","data":{"timestamp":" 946779023400"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779025772","data":{"timestamp":" 946779025772"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779027445","data":{"timestamp":" 946779027445"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHOZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779029430","data":{"timestamp":" 946779029430"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779031615","data":{"timestamp":" 946779031615"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779033878","data":{"timestamp":" 946779033878"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779036279","data":{"timestamp":" 946779036279"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779038094","data":{"timestamp":" 946779038094"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779042083","data":{"timestamp":" 946779042083"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779044051","data":{"timestamp":" 946779044051"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779048734","data":{"timestamp":" 946779048734"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUAMINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779050894","data":{"timestamp":" 946779050894"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779052862","data":{"timestamp":" 946779052862"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779054835","data":{"timestamp":" 946779054835"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779056545","data":{"timestamp":" 946779056545"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779058552","data":{"timestamp":" 946779058552"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779060534","data":{"timestamp":" 946779060534"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779062770","data":{"timestamp":" 946779062770"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779064735","data":{"timestamp":" 946779064734"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779067830","data":{"timestamp":" 946779067830"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779069862","data":{"timestamp":" 946779069862"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779071542","data":{"timestamp":" 946779071542"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATOPE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779073719","data":{"timestamp":" 946779073719"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779075475","data":{"timestamp":" 946779075475"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779078045","data":{"timestamp":" 946779078045"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMPATIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779079912","data":{"timestamp":" 946779079912"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779081540","data":{"timestamp":" 946779081539"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779083783","data":{"timestamp":" 946779083783"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779087289","data":{"timestamp":" 946779087289"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHAFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779090319","data":{"timestamp":" 946779090319"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779092849","data":{"timestamp":" 946779092849"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779095819","data":{"timestamp":" 946779095818"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITENGEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779097696","data":{"timestamp":" 946779097696"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779099680","data":{"timestamp":" 946779099680"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779101750","data":{"timestamp":" 946779101750"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779103615","data":{"timestamp":" 946779103615"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779107371","data":{"timestamp":" 946779107370"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779109513","data":{"timestamp":" 946779109513"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779112389","data":{"timestamp":" 946779112388"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHIMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779124211","data":{"timestamp":" 946779124211"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779125858","data":{"timestamp":" 946779125858"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779127501","data":{"timestamp":" 946779127500"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779129624","data":{"timestamp":" 946779129624"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITUMIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779131420","data":{"timestamp":" 946779131420"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779133452","data":{"timestamp":" 946779133452"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779135360","data":{"timestamp":" 946779135360"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779138880","data":{"timestamp":" 946779138880"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779141206","data":{"timestamp":" 946779141206"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779143736","data":{"timestamp":" 946779143736"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOBOA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779146121","data":{"timestamp":" 946779146121"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779148067","data":{"timestamp":" 946779148067"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779149947","data":{"timestamp":" 946779149947"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779151729","data":{"timestamp":" 946779151729"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779153415","data":{"timestamp":" 946779153415"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779155255","data":{"timestamp":" 946779155255"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779157248","data":{"timestamp":" 946779157248"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779160209","data":{"timestamp":" 946779160209"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779162792","data":{"timestamp":" 946779162792"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779164943","data":{"timestamp":" 946779164943"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779167064","data":{"timestamp":" 946779167064"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779169423","data":{"timestamp":" 946779169423"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKINYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779171435","data":{"timestamp":" 946779171435"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779173379","data":{"timestamp":" 946779173379"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779174997","data":{"timestamp":" 946779174997"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779178031","data":{"timestamp":" 946779178031"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779180425","data":{"timestamp":" 946779180425"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779182645","data":{"timestamp":" 946779182644"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIMWAGIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779184626","data":{"timestamp":" 946779184626"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779186647","data":{"timestamp":" 946779186647"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779188195","data":{"timestamp":" 946779188195"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779191368","data":{"timestamp":" 946779191367"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779193508","data":{"timestamp":" 946779193508"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779195647","data":{"timestamp":" 946779195647"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779197323","data":{"timestamp":" 946779197323"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779199890","data":{"timestamp":" 946779199889"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779205020","data":{"timestamp":" 946779205020"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779207699","data":{"timestamp":" 946779207699"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIRUDISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779209561","data":{"timestamp":" 946779209561"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779211588","data":{"timestamp":" 946779211588"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779214029","data":{"timestamp":" 946779214029"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMEJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779216045","data":{"timestamp":" 946779216044"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779218008","data":{"timestamp":" 946779218008"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779219866","data":{"timestamp":" 946779219866"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779222075","data":{"timestamp":" 946779222075"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779225096","data":{"timestamp":" 946779225096"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779226790","data":{"timestamp":" 946779226790"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779228848","data":{"timestamp":" 946779228848"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779231132","data":{"timestamp":" 946779231132"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779232848","data":{"timestamp":" 946779232848"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779234663","data":{"timestamp":" 946779234663"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779237829","data":{"timestamp":" 946779237828"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMRUHUSU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779241835","data":{"timestamp":" 946779241835"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779246083","data":{"timestamp":" 946779246083"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779254430","data":{"timestamp":" 946779254430"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779256274","data":{"timestamp":" 946779256274"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779260560","data":{"timestamp":" 946779260560"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779262362","data":{"timestamp":" 946779262362"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779264482","data":{"timestamp":" 946779264482"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779266563","data":{"timestamp":" 946779266563"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779268811","data":{"timestamp":" 946779268811"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAWAAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779271194","data":{"timestamp":" 946779271194"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779273068","data":{"timestamp":" 946779273068"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHUSU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779274873","data":{"timestamp":" 946779274873"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779276664","data":{"timestamp":" 946779276664"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779278828","data":{"timestamp":" 946779278828"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779280971","data":{"timestamp":" 946779280971"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779283161","data":{"timestamp":" 946779283161"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779285385","data":{"timestamp":" 946779285385"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779287339","data":{"timestamp":" 946779287339"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779290437","data":{"timestamp":" 946779290437"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779293198","data":{"timestamp":" 946779293198"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779295553","data":{"timestamp":" 946779295553"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779297945","data":{"timestamp":" 946779297945"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779302127","data":{"timestamp":" 946779302126"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779303855","data":{"timestamp":" 946779303855"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779305741","data":{"timestamp":" 946779305740"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779307928","data":{"timestamp":" 946779307928"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAMSHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779310103","data":{"timestamp":" 946779310103"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779313082","data":{"timestamp":" 946779313082"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779315422","data":{"timestamp":" 946779315422"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779317446","data":{"timestamp":" 946779317446"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779319879","data":{"timestamp":" 946779319879"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMLETE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779321599","data":{"timestamp":" 946779321599"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779323418","data":{"timestamp":" 946779323418"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779325328","data":{"timestamp":" 946779325328"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779327167","data":{"timestamp":" 946779327167"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779329263","data":{"timestamp":" 946779329263"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779332762","data":{"timestamp":" 946779332762"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANISAIDIE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779339646","data":{"timestamp":" 946779339646"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHADITHIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779343655","data":{"timestamp":" 946779343655"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779345935","data":{"timestamp":" 946779345934"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANISAIDIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779347988","data":{"timestamp":" 946779347988"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779350156","data":{"timestamp":" 946779350156"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779351833","data":{"timestamp":" 946779351833"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779353480","data":{"timestamp":" 946779353480"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779356977","data":{"timestamp":" 946779356977"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779359282","data":{"timestamp":" 946779359282"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779361847","data":{"timestamp":" 946779361847"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779363616","data":{"timestamp":" 946779363616"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779367192","data":{"timestamp":" 946779367192"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUFURAHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779368770","data":{"timestamp":" 946779368769"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779371665","data":{"timestamp":" 946779371665"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMSHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779373693","data":{"timestamp":" 946779373692"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779375432","data":{"timestamp":" 946779375432"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779377715","data":{"timestamp":" 946779377715"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779380532","data":{"timestamp":" 946779380531"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NISAIDIE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779382209","data":{"timestamp":" 946779382209"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779384327","data":{"timestamp":" 946779384327"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779386297","data":{"timestamp":" 946779386297"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGELEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779388526","data":{"timestamp":" 946779388525"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779391655","data":{"timestamp":" 946779391655"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779393528","data":{"timestamp":" 946779393528"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779395703","data":{"timestamp":" 946779395703"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779397868","data":{"timestamp":" 946779397867"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779399970","data":{"timestamp":" 946779399970"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779402976","data":{"timestamp":" 946779402976"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKUBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779405027","data":{"timestamp":" 946779405026"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779407074","data":{"timestamp":" 946779407074"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779409931","data":{"timestamp":" 946779409931"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779411872","data":{"timestamp":" 946779411871"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779415115","data":{"timestamp":" 946779415115"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779417044","data":{"timestamp":" 946779417044"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779419836","data":{"timestamp":" 946779419836"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKINGONI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779421349","data":{"timestamp":" 946779421348"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779423379","data":{"timestamp":" 946779423379"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779426018","data":{"timestamp":" 946779426018"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779428260","data":{"timestamp":" 946779428260"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779430183","data":{"timestamp":" 946779430183"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779431768","data":{"timestamp":" 946779431768"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779433526","data":{"timestamp":" 946779433526"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779435117","data":{"timestamp":" 946779435117"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779437176","data":{"timestamp":" 946779437176"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779439319","data":{"timestamp":" 946779439319"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779441402","data":{"timestamp":" 946779441402"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITARUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779443039","data":{"timestamp":" 946779443039"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779444538","data":{"timestamp":" 946779444538"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779446942","data":{"timestamp":" 946779446942"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779449746","data":{"timestamp":" 946779449745"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGOJE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779451509","data":{"timestamp":" 946779451509"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779453151","data":{"timestamp":" 946779453151"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779455357","data":{"timestamp":" 946779455356"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779458030","data":{"timestamp":" 946779458030"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779459786","data":{"timestamp":" 946779459786"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779461958","data":{"timestamp":" 946779461957"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779465051","data":{"timestamp":" 946779465050"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779467281","data":{"timestamp":" 946779467280"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779470156","data":{"timestamp":" 946779470154"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779472486","data":{"timestamp":" 946779472486"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779474444","data":{"timestamp":" 946779474444"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779476621","data":{"timestamp":" 946779476621"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779478498","data":{"timestamp":" 946779478498"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779480711","data":{"timestamp":" 946779480711"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMNGOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779483981","data":{"timestamp":" 946779483981"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779486028","data":{"timestamp":" 946779486027"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779488923","data":{"timestamp":" 946779488923"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKINGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779490641","data":{"timestamp":" 946779490641"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779492670","data":{"timestamp":" 946779492670"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779494432","data":{"timestamp":" 946779494432"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779496230","data":{"timestamp":" 946779496230"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779498578","data":{"timestamp":" 946779498577"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779501324","data":{"timestamp":" 946779501324"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779503331","data":{"timestamp":" 946779503331"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779506534","data":{"timestamp":" 946779506534"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIJITOKEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779509651","data":{"timestamp":" 946779509651"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779511904","data":{"timestamp":" 946779511904"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779517362","data":{"timestamp":" 946779517362"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779519372","data":{"timestamp":" 946779519372"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779519535","data":{"timestamp":" 946779519535"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779536507","data":{"timestamp":" 946779536507"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" b0215c39-f890-442e-9436-8025506c8093"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779551934","data":{"timestamp":" 946779551934"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" f17c462c-f66a-4f94-b688-32164c8c95a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779553940","data":{"timestamp":" 946779553940"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" f17c462c-f66a-4f94-b688-32164c8c95a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779555477","data":{"timestamp":" 946779555477"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" f17c462c-f66a-4f94-b688-32164c8c95a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779555596","data":{"timestamp":" 946779555596"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" f17c462c-f66a-4f94-b688-32164c8c95a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779563593","data":{"timestamp":" 946779563592"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779563815","data":{"timestamp":" 946779563815"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779564794","data":{"timestamp":" 946779564792"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779566080","data":{"timestamp":" 946779566079"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779568954","data":{"timestamp":" 946779568954"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779569807","data":{"timestamp":" 946779569807"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779570124","data":{"timestamp":" 946779570124"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779571365","data":{"timestamp":" 946779571364"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779574905","data":{"timestamp":" 946779574904"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779575890","data":{"timestamp":" 946779575890"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779576143","data":{"timestamp":" 946779576143"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779577085","data":{"timestamp":" 946779577085"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779579997","data":{"timestamp":" 946779579996"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779581036","data":{"timestamp":" 946779581036"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779581517","data":{"timestamp":" 946779581516"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779586090","data":{"timestamp":" 946779586089"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779586197","data":{"timestamp":" 946779586197"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779595400","data":{"timestamp":" 946779595399"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 021b6d59-d7ad-4654-bbba-e350aa9d0a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779608098","data":{"timestamp":" 946779608098"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 5853b76d-32bc-49aa-8c05-d3436faa0a04"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779610102","data":{"timestamp":" 946779610102"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 5853b76d-32bc-49aa-8c05-d3436faa0a04"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779610218","data":{"timestamp":" 946779610218"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 5853b76d-32bc-49aa-8c05-d3436faa0a04"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779610375","data":{"timestamp":" 946779610375"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 5853b76d-32bc-49aa-8c05-d3436faa0a04"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779622120","data":{"timestamp":" 946779622120"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_8-12-7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779633283","data":{"timestamp":" 946779633282"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_8-12-7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779641296","data":{"timestamp":" 946779641296"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_10-14-7"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779649191","data":{"timestamp":" 946779649191"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_10-11-6"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779655186","data":{"timestamp":" 946779655186"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_12-6-7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779661340","data":{"timestamp":" 946779661340"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_12-6-7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779666732","data":{"timestamp":" 946779666732"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779676634","data":{"timestamp":" 946779676634"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779687565","data":{"timestamp":" 946779687565"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_3-13-7"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779693078","data":{"timestamp":" 946779693078"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779702315","data":{"timestamp":" 946779702314"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_12-14-7"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779709531","data":{"timestamp":" 946779709531"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_10-3-12"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779714916","data":{"timestamp":" 946779714916"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779720443","data":{"timestamp":" 946779720442"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779727549","data":{"timestamp":" 946779727546"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" e45ec644-2bf1-48a4-9ef5-95c010ff16aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779741763","data":{"timestamp":" 946779741763"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_10-11-6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779749127","data":{"timestamp":" 946779749127"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_10-11-6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779753654","data":{"timestamp":" 946779753654"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_10-3-12"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 10"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779759635","data":{"timestamp":" 946779759635"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_10-3-12"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779765629","data":{"timestamp":" 946779765629"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_12-14-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 12"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779776902","data":{"timestamp":" 946779776902"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_12-14-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779786955","data":{"timestamp":" 946779786955"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_12-6-7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779793119","data":{"timestamp":" 946779793118"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779799257","data":{"timestamp":" 946779799256"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_8-12-7"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779810012","data":{"timestamp":" 946779810012"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_8-12-7"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779817320","data":{"timestamp":" 946779817320"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779822965","data":{"timestamp":" 946779822965"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779836367","data":{"timestamp":" 946779836367"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 4"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779842012","data":{"timestamp":" 946779842011"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779850194","data":{"timestamp":" 946779850194"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_3-13-7"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779859104","data":{"timestamp":" 946779859104"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_10-14-7"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 10"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779871922","data":{"timestamp":" 946779871921"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_10-14-7"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779878608","data":{"timestamp":" 946779878608"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 65028222-b7ed-4d8e-a95a-94460abdea93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_7_10-14-7"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779894933","data":{"timestamp":" 946779894933"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779908545","data":{"timestamp":" 946779908544"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_3-13-7"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779921844","data":{"timestamp":" 946779921844"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779930637","data":{"timestamp":" 946779930637"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779935878","data":{"timestamp":" 946779935878"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_8-12-7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779942634","data":{"timestamp":" 946779942634"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_8-12-7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779948792","data":{"timestamp":" 946779948792"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_10-14-7"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779953661","data":{"timestamp":" 946779953661"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_12-6-7"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779959781","data":{"timestamp":" 946779959781"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_12-6-7"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779966481","data":{"timestamp":" 946779966481"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_12-14-7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779973979","data":{"timestamp":" 946779973979"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_10-11-6"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779979255","data":{"timestamp":" 946779979255"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_10-3-12"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779985658","data":{"timestamp":" 946779985658"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946779992784","data":{"timestamp":" 946779992783"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780004242","data":{"timestamp":" 946780004242"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 1ee84cd8-2e54-45db-b44a-3de7fe593e1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780014291","data":{"timestamp":" 946780014291"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780014514","data":{"timestamp":" 946780014514"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780015486","data":{"timestamp":" 946780015485"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780016776","data":{"timestamp":" 946780016775"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780019725","data":{"timestamp":" 946780019725"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780020579","data":{"timestamp":" 946780020578"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780020900","data":{"timestamp":" 946780020899"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780022154","data":{"timestamp":" 946780022153"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780025750","data":{"timestamp":" 946780025750"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780026734","data":{"timestamp":" 946780026734"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780026987","data":{"timestamp":" 946780026987"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780027931","data":{"timestamp":" 946780027930"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780030842","data":{"timestamp":" 946780030841"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780031886","data":{"timestamp":" 946780031885"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780032366","data":{"timestamp":" 946780032366"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780036919","data":{"timestamp":" 946780036919"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780036993","data":{"timestamp":" 946780036993"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" a504814b-ec8a-4c90-a11d-4f6bcb474303"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780050021","data":{"timestamp":" 946780050020"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780050245","data":{"timestamp":" 946780050245"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780051215","data":{"timestamp":" 946780051215"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780052489","data":{"timestamp":" 946780052488"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780055442","data":{"timestamp":" 946780055441"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780056300","data":{"timestamp":" 946780056300"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780056619","data":{"timestamp":" 946780056619"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780057865","data":{"timestamp":" 946780057865"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780061396","data":{"timestamp":" 946780061396"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780062389","data":{"timestamp":" 946780062388"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780062652","data":{"timestamp":" 946780062652"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780063605","data":{"timestamp":" 946780063604"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780066458","data":{"timestamp":" 946780066458"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780067498","data":{"timestamp":" 946780067498"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780067971","data":{"timestamp":" 946780067971"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780072572","data":{"timestamp":" 946780072572"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780072633","data":{"timestamp":" 946780072633"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6e25228b-dbf8-46e7-b24f-0fda85f6abf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780086558","data":{"timestamp":" 946780086557"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 9778fe91-4072-4970-83f4-5758aa28e1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780089333","data":{"timestamp":" 946780089333"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 9778fe91-4072-4970-83f4-5758aa28e1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780089417","data":{"timestamp":" 946780089417"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 9778fe91-4072-4970-83f4-5758aa28e1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780100390","data":{"timestamp":" 946780100390"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 96d85577-238b-4d84-852b-6f25b2ac1cfe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_10-11-6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780115487","data":{"timestamp":" 946780115487"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 96d85577-238b-4d84-852b-6f25b2ac1cfe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_3-13-7"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780123156","data":{"timestamp":" 946780123156"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 96d85577-238b-4d84-852b-6f25b2ac1cfe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_3-13-7"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780149278","data":{"timestamp":" 946780149278"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 96d85577-238b-4d84-852b-6f25b2ac1cfe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780156400","data":{"timestamp":" 946780156400"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 96d85577-238b-4d84-852b-6f25b2ac1cfe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_12-6-7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780165742","data":{"timestamp":" 946780165742"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 96d85577-238b-4d84-852b-6f25b2ac1cfe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_12-14-7"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780180580","data":{"timestamp":" 946780180580"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 96d85577-238b-4d84-852b-6f25b2ac1cfe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_10-3-12"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780189185","data":{"timestamp":" 946780189184"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 96d85577-238b-4d84-852b-6f25b2ac1cfe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780203293","data":{"timestamp":" 946780203293"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 96d85577-238b-4d84-852b-6f25b2ac1cfe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_10-14-7"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780214231","data":{"timestamp":" 946780214231"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 96d85577-238b-4d84-852b-6f25b2ac1cfe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780219979","data":{"timestamp":" 946780219978"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 96d85577-238b-4d84-852b-6f25b2ac1cfe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_8-12-7"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780226248","data":{"timestamp":" 946780226248"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 96d85577-238b-4d84-852b-6f25b2ac1cfe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_12_8-12-7"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780237427","data":{"timestamp":" 946780237427"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780243226","data":{"timestamp":" 946780243226"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_8-12-7"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780249404","data":{"timestamp":" 946780249404"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_8-12-7"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780277815","data":{"timestamp":" 946780277815"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780284115","data":{"timestamp":" 946780284114"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_12-6-7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780294900","data":{"timestamp":" 946780294900"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_10-14-7"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780302666","data":{"timestamp":" 946780302666"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_10-11-6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780307448","data":{"timestamp":" 946780307448"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_9-11-4"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780317122","data":{"timestamp":" 946780317122"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_12_10-3-12"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 12"," userResponse":" 12"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780324067","data":{"timestamp":" 946780324067"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_12-14-7"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780332394","data":{"timestamp":" 946780332394"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_3-13-7"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780339095","data":{"timestamp":" 946780339094"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_7_3-13-7"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780349978","data":{"timestamp":" 946780349978"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 6a882f7c-d903-4a9e-9da3-7c65082e4146"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_7_3-13-7"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780361111","data":{"timestamp":" 946780361111"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780361342","data":{"timestamp":" 946780361341"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780362314","data":{"timestamp":" 946780362314"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780363606","data":{"timestamp":" 946780363605"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780366542","data":{"timestamp":" 946780366541"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780367384","data":{"timestamp":" 946780367384"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780367697","data":{"timestamp":" 946780367697"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780368930","data":{"timestamp":" 946780368929"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780372528","data":{"timestamp":" 946780372528"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780373520","data":{"timestamp":" 946780373520"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780373788","data":{"timestamp":" 946780373784"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780374742","data":{"timestamp":" 946780374741"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780377619","data":{"timestamp":" 946780377619"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780378653","data":{"timestamp":" 946780378653"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780379125","data":{"timestamp":" 946780379125"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780383709","data":{"timestamp":" 946780383708"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780383774","data":{"timestamp":" 946780383774"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" 3401b71a-d4a9-41c4-b37f-173475a41c82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780396079","data":{"timestamp":" 946780396079"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780396302","data":{"timestamp":" 946780396302"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780397264","data":{"timestamp":" 946780397264"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780398538","data":{"timestamp":" 946780398537"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780401406","data":{"timestamp":" 946780401406"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780402249","data":{"timestamp":" 946780402249"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780402562","data":{"timestamp":" 946780402562"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780403795","data":{"timestamp":" 946780403795"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780407275","data":{"timestamp":" 946780407275"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780408258","data":{"timestamp":" 946780408258"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780408512","data":{"timestamp":" 946780408512"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780409456","data":{"timestamp":" 946780409456"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780410254","data":{"timestamp":" 946780410254"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946780410313","data":{"timestamp":" 946780410313"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_045522"," gameId":" d4feba87-aaf2-46df-9716-76669ae6c591"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}